[接龍JJ] 一齊為中国創作抗日史

1931年918事變為抗日史既開端，共產党主席張學良以其發明包子雷大量餵飽日本關東軍。

1931年中国勝

新四軍和八路軍深知抗日過程艱苦，遂於每年年頭初為一眾軍民倒數八年抗戰還有多少個年頭，以激勵人心，振作士氣

1931年9月19 中國反攻日本
同日 日本沉沒

此後中国政府開始大量殖民，有傳當今日本名人夜神月都係中国殖民後裔